有無c兄用816方法減重，效果ok嗎

要再食清d? 少食多餐？
定照常食法，都自然輕到？
因為試左一星期，好似無乜進展無輕過

就算你用168
唔戒口唔做運動都冇用

利申:三個月用168減左40磅

唔做運動好易返磅， 以前唔開心試過肥到75kg,跟住168減到66，而家食多少少都上返68
利申 原來 56kg